而家出街都需要勇氣

周街都係支那蝗蟲
逼巴士逼地鐵逼小巴爭的士
成個城市烏煙瘴氣
想話大大力抖啖氣都唔得
因為一係吸廢氣
一係吸蝗氣專有酸縮味
好撚逼 好撚焗 香港幾時陸沉？

走囉

講咁多咪又係要住

加油樓主

咩歌？